<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
  
<item>
<title>[COLOR white][[COLOR red]Wet4u[/COLOR]] Malena (2000)[/COLOR]</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w640/6T3CqD4hS6xf5dnuAXcrYMsVtzR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/7AnyXIa6M55ZRT7kMvy10umEcD7.jpg</fanart>
<link>http://streamcloud.eu/vwhstbhbhqwa/Malena_HellsyHD.avi.html</link>
<info>Malena es la belleza más encantadora e irresistible de Castelcuto, un aburrido pueblo de la soleada costa siciliana. Es nueva en la población y estando su marido en la guerra, cada paseo que da por el pueblo se convierte en un espectáculo, acompañado por las lujuriosas miradas de los hombres de la localidad y de los resentidos cotilleos de sus envidiosas esposas. Un ejército de flacos adolescentes en bicicleta la sigue allí donde vaya, con la única intención de observar su exquisita y arquetípica belleza. Entre ellos se encuentra Renato Amoroso, un chico de trece años con mucha imaginación que lleva su deseo a unos límites inesperados de obsesiva fantasía.</info>
</item>	

<item>
<title>[COLOR white][[COLOR red]Wet4u[/COLOR]] Entre las piernas (1999)[/COLOR]</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w640/2IeGv4kTHuaGKK2NjAlu5yzSSix.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/mFBguOph3q0JQqjGFRqhjfmJdzA.jpg</fanart>
<link>http://content.xvideos.com/videos/flv/b/2/d/xvideos.com_b2d7bf45884d151e020ce282a669f5f1.flv?e=1498153427&ri=1024&rs=85&h=11bf7730316a69bdd9fb64db3e988f62</link>
<info>Javier (Javier Bardem) es un exitoso guionista que vive cautivo de una relación erótica, vía teléfono, con una enigmática mujer que le "engancha" con sus morbosas historias. En una terapia para adictos al sexo conoce a Miranda (Victoria Abril), una locutora de radio. Tras la reunión Javier la acompaña a la emisora de radio donde trabaja. El técnico de sonido en cuanto oye la voz de Javier la reconoce de inmediato. Javier descubre horrorizado que sus conversaciones eróticas con la mujer del teléfono han sido grabadas y circulan clandestinamente por Madrid. Esa misma noche Javier descubre que su mujer está con su socio. El juego de equívocos acaba de empezar. Su punto culminante se alcanzará al día siguiente cuando el cadáver de un hombre desnudo con la cabeza machacada, aparezca en el maletero del Dodge Dart que sirvió de escenario para el encuentro de Miranda y Javier.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR white][[COLOR red]Wet4u[/COLOR]] Entre sábanas (2008)[/COLOR]</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w640/xajEdi1SIkxrGhIOCaNOQc8B7xT.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/3NrqjDWa2oFIBnEnISgKXgYRQfz.jpg</fanart>
<link>https://1fhjm2w.oloadcdn.net/dl/l/xIGs5F2XyZPu7X52/ULdqp26roOw/ntr3-s4b4n5+-+www.LocoPelis.com?mime=true</link>
<info>Una mujer lleva a un hombre que acaba de conocer en un club nocturno a un hotel de paso para tener una aventura de una noche, pero las cosas comienzan a volverse complicadas cuando él le pide a ella pasar la noche juntos para tener la oportunidad de conocerse entre las sábanas.</info>
</item>		