<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
  
<item>
<title>[COLOR white][[COLOR red]Wet4u[/COLOR]] Malena (2000)[/COLOR]</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w640/6T3CqD4hS6xf5dnuAXcrYMsVtzR.jpg</thumbnail>
<fanart>https://image.tmdb.org/t/p/w533_and_h300_bestv2/7AnyXIa6M55ZRT7kMvy10umEcD7.jpg</fanart>
<link>http://streamcloud.eu/vwhstbhbhqwa/Malena_HellsyHD.avi.html</link>
<info>Malena es la belleza más encantadora e irresistible de Castelcuto, un aburrido pueblo de la soleada costa siciliana. Es nueva en la población y estando su marido en la guerra, cada paseo que da por el pueblo se convierte en un espectáculo, acompañado por las lujuriosas miradas de los hombres de la localidad y de los resentidos cotilleos de sus envidiosas esposas. Un ejército de flacos adolescentes en bicicleta la sigue allí donde vaya, con la única intención de observar su exquisita y arquetípica belleza. Entre ellos se encuentra Renato Amoroso, un chico de trece años con mucha imaginación que lleva su deseo a unos límites inesperados de obsesiva fantasía.</info>
</item>	

<item>
<title>[COLOR white][[COLOR red]Wet4u[/COLOR]] 9 semanas y media (1986)[/COLOR]</title>
<thumbnail>https://image.tmdb.org/t/p/w640/6T3CqD4hS6xf5dnuAXcrYMsVtzR.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.detodoexpres.com/fotos/9_semanas_y_media-330-1.jpg</fanart>
<link>http://cdn6.streamcloud.eu:8080/67v74yiajooax3ptxz3yhaplurqiekuqb6egqnwgsjj7gfnwnfuahzhxpy/video.mp4</link>
<info>Elizabeth (Kim Basinger) es una mujer divorciada que trabaja junto con su amiga Molly (Margaret Whitton) en una galería de arte en Manhattan. Un día conoce a John (Mickey Rourke) y comienza una relación de sexo desenfrenado donde se pondrá a prueba el concepto de lo que significa una relación totalmente apasionada, tanto para la pareja vista como unidad, como para Elizabeth, arrastrada por una serie de cambios personales y sentimientos encontrados, por culpa de su vertiginosa y hasta cierto punto "peligrosa" relación</info>
</item>	

